施永青聖誕快樂!

屌你老母

童年的影響之大, 真係唔講得笑!

正常

三歲定八十
細個果陣已經咁孤鳩寒

Merry Christmas

唔送咪算鳩數囉，又要充大頭鬼

想送聖誕卡比佢

lm

你咪唔好 care 囉，屌你老母！

聖誕快樂!

仲小器過2000蚊達叔

聖誕快落

平安夜

五毛侵b
賺得五毛扮代言人

正一社會垃圾